【今日最慘烈】首都廣場慘蝕82%拍賣 開價55萬

屬經典死場的尖沙嘴首都廣場再有劏舖勁蝕放售。環亞物業網頁顯示，位於首都廣場3樓一個單號舖位，將於本月23日（周二）拍賣，開價僅55萬元。土地註冊處資料顯示，業主於2013年1月以307.8萬元買入該舖位，當時「3球」現金買舖，沒有承造按揭，四年後踏上「死場」之路，不惜勁蝕82%的開價求售，若成功以此價售出，將慘蝕252.8萬元，樓價四年間跌剩不足兩成。

首都廣場過去已錄得最少7宗蝕讓，蝕讓幅度介乎56%至85%。其中3樓雙號舖，投資者2013年以331.5萬元買入，今年3月以50萬元賣出，勁蝕85%。

慘

香港有邊個劏場係賺ga

2015年深之都抄底15萬入貨嘅贏，今年以35-40萬走晒貨

點解冇人買晒佢，之後改善下租出去

劏場要攪起唔容易嘅，全港95%劏場第一手買入全部瀨嘢

咁點解仲有咁多人一手去買

其實果個位都算人流旺，點解會變死場？

香港地on9既通街都係，俾人講兩講自己又完全唔用腦咪上釣

陰9 公， 唔好俾佢停

葵廣

樓市燈神麥包唔知有無買到呢？

發展商賺

好耐以前仲係叫dna嗰陣都好多人行下
上個月入過去，而家可以拍生化壽司第二集仲要唔洗俾租場費

租場拍running man啦

本身叫DNA個陣賣下衫賣下靚野
不知幾多後生去

估錯市

我覺得多盲毛姐

其實我都唔明，如果個場有得做，點解大業主自己唔做而要劏嚟賣俾你做，有發達機會大業主自己唔要

我都覺得係盲毛多

個時用呢舊錢買樓已經發過豬頭

深之都都大大個SAMPLE
子華真係講得無錯
歷史係無任何教育意義

我最近都搵夠啦，係時候俾其他人賺下

人類總要

接連住大商場同地鐵,仲要任你賣飲品熟食
彈性大好多

嫌錢多

買深之都真係on9, 睇到個入口已經覺得係死場，度門又細，仲有條柱係正中間
都唔知買既人諗咩

我嫲嫲買過 佢當時覺得又唔貴 無左都無咩所謂 萬一升就爽
我嫲嫲係無咩讀過書 一有錢就買磚頭個種人

等睇現時點變下一個死場

夜晚冇人好正

50萬買得過喎，去日本買幾部波子機，賭波子賠波子，人都唔洗請，一日做到百幾蚊生意一年都有10厘，洗少少錢咪由得間鋪自生自滅囉，一個唔覺意做得大都唔出奇呀！

抵啦

dna多野行,但畀錢果下on9已經夠死

揀完貨等職員開單,再行去多西咁遠畀錢,再行返去間舖拎貨

變左首都廣場,就門口擺個吉位做租務部,完全唔覺係入口,點會有人想入去

或者放飛標機有冇得諗？有冇人知幾多部機以下唔洗攞牌？

現時點算唔算成功

講真可以搏，屯門一號今年成交仲要60萬，個location贏，你講呢種可以考慮

on9

用來做油指甲 賣佛牌 占卜 隱閉d 反而幾好

間野幾大？

聽d 租客講，3層各有勢力，2樓自己組成業委員會，唔理其他2層，淨係宣傳自己果層，3樓係大陸業主，想低價食埋其他2層鋪位，好亂

個場三樓既店舖邊值300萬呀,當年買既人根本智將

呢個場正宗垃圾場

500蚊個月租黎當迷你倉
反正都無人租

商場三國

嚴格黎講一部已經要拎遊戲中心牌

咁一樓呢？

買波子賠波子，咁玩黎做咩
人地日本賠完波子可以換返錢/禮物

實地去望吓吧